如果有個女仔 同我講佢鍾意姜濤 我會同佢講...

我會話..
鍾意得好，請你繼續鐘意
香港偶像。

如果有人同我講，佢鍾意林家謙，
我會講..
有Taste

如果有人同我講，
佢鍾意「乜水」（啊Jer），
我會話...
識揀

如果有人同我講，佢好鍾意鄭中基，
我會講..
我都係佢一直嘅Fans。

如果有人同我講 ，佢鍾意嘅歌手，冇攞獎，
我會講...
請你繼續支持佢，請為佢加油。

但有如果有人同我講，
樂壇已死，我會講。
希望今年嘅所有新人，會比到曙光你。

最後 歌曲獎 同 歌手獎
唔係唱功最好獎。
只要係好嘅香港歌就要撐。

最最後你仲係周柏豪嘅fans，我會講。
屌你老母你啲taste真係好撚曳。

高質post

同意

如果有男仔同我講，佢鍾意姜濤，我會講。
Gay。

real

如果有男仔話鍾意欣宜，我會話。
你要食多幾粒膽固醇藥。
(不引戰)

好賤

最後個兩句係最重要

高質 10/10

高質

今個post 樓豬會學習
說話不引戰
南嘸阿彌陀佛

Push

高汁

想借呢個post
同好失望嘅熊仔頭講
林家謙係一位好好好嘅創作歌手
我都好喜歡佢 琴日係好可惜
但佢真係前途無量 我信佢會有日殺曬啲獎

推林家謙and jer高質

幫推thx

態度正確

幫推香港樂壇

推

會唔會有人話我大愛左膠撚

最尾兩句係重點

成班星夢都係垃圾

岩

Jer再唱穩啲就perfect 池
重有per se啊
雖然kolor今年無去 但佢地2020年頭出咗隻進退 年尾出咗隻可再遇見

幫你推

推，支持本土

推推推

香港人聽香港歌

支持本土文化！

高質
得把口鬧嗰啲九成都冇投票
真係好肉酸
利申投左林家謙 但係都支持姜濤 唱live好穩

利伸 respect 欣宜
唱歌好撚正
再利伸 不外協

屌姜b 真係冇咩意思
要屌應該屌點解林家謙同ginlee 冇十大

降血脂藥

我會話
你係真心鍾意音樂

美極

如果有人同我講佢鐘意支那啲歌手
屌你老母死返支那

沒有暴徒
只有姜濤

如果係鍾意鍾鎮濤呢

仲以為你會同佢講
So I say I love you~ 只有愛恆久不枯

屌邊個都咁一樣
拎到 獎唔代表得到香港人嘅心
如果上台個個係周柏豪拎獎
唔通佢又得到民心咩
我覺得拎到獎可能係一個小成就小肯定
但大眾嘅肯定先係佢地嘅大獎

所有唱廣東歌嘅人都值得支持
藍屍愛支狗除外

我會同你講

So ture

最鍾意姜濤同鄺神，好快光復了

pish

手足 不解釋

欣宜係唱得幾好

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

本土

正皮

咁佢真係好cute吖嘛。。。
生理反應不可抗拒

真
奶共個啲先係垃圾

支持樓主

高質post
要講樂壇已死講咗10鳩幾年
不如花多你3分鐘嘅時間，每日聽一首咁多新嘅廣東歌，認識下仍然喺呢一個地方繼續默默努力緊嘅人，好冇？

Cute 嘅男仔係0定1？
你想屌佢定比佢屌

唔好騎劫我個post

我剩係想搓佢

無錯

Support

如果有個女仔 同我講佢鍾意校長 我會同佢講
我都係

搓出水來
好多淫汁

有人問我 我就會講 但是無人來

你學校校長 今年貴庚。
你都幾撚偏

最最後你仲係周柏豪嘅fans，我會講。
屌你老母你啲taste真係好撚曳。

估唔到香港樂壇已經折墮成咁

以前D歌先好聽
我聽開danny 哥哥啊sam果堆
利申96

聽開903，中意阿Jer

駁唔到

agger，講真我都麻麻地姜濤，但係我覺得趁而家香港樂壇叫做有啲起色，我地作為香港人一地要比多啲支持真係鍾意香港既香港歌手。如果連我地都唔撐佢地，佢地到時都上大陸搵銀就真係香港樂壇已死。

講得好好 自己偶像自己撐
新一年繼續追Mirror

岩 係廣東歌我就支持

強帖留名
雖然大愛撚
但講得好好

聽開王傑

如果有個女仔 同我講佢鍾意姜濤 我會同佢講...

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

高質 希望大家多d欣賞
唔岩心水既唔好掛住屌

證明姜濤啲fans 肯身體力行支持佢

叫我？

咁如果話姜B唱功勁過陳奕迅點答

睇完關智斌之後再睇mirror班人
你就知其實係進步緊
佢唱足咁多年都成pat屎咁
相反人地又跳又唱都仲好過佢

我都係
聽王傑仲多過四大天王

鍾意埋啲
名不見經傳
無樣無才華港狗

我偶像係習近平 我先有TASTE
劉邦講過大丈夫當如是也
不服來辯

正能量正撚樣post推

你食多兩粒金嗓子再開show

廣東歌要繼續加油

喜歡，談話普通接觸甚至性交都唔會轉移脂肪

你隻耳仔壞咗
.
.
.
.
btw 姜boy 唔差
唔同style 好難比較

竟然ching鐘意姜b

是也。
習統帥之才能 無人能敵
骨格精奇 能載歌盛舞
唱一首 中國人 能3分鐘百句詞不換氣。
牛B

今年雖然受疫情影響
但好似比早幾年多返唔少好嘅作品
Even一啲無獎攞嘅

可再遇見好高質

林家謙冇得輸
He deserves more

我會同佢講，支持抖音歌手，支持大陸仔

只要係可愛嘅嘢
我就鍾意

係藍嘅，大可以講冇撳錯

Edan都好可愛

呢樣真

大把香港人仲撐緊啲英皇奶共狗

最後最後佢陪你睇live 你仲講唔講得出d 咩

高質到

仲有天地無用啊

追港星有理

因為好多人好似你咁一年返嚟講一次風涼話 其餘364日都dont give a shit
咩壇都死啦

睇錯Tesla

高質要推

痴線好高汁
巴打做邊行 寫嘢好得

點解啊Jer係乜水

我份人就好簡單
高質post就推

琴日睇903
見到哥哥啲歌 我好鐘意佢

尋日live 主持稱佢為乜水 因為好多人都唔知佢乜水

push

非引戰
香港新進歌手真係要練現場
唔講台灣大陸嗰班成日參加比賽既後生歌手
淨係講我識幾個香港後生仔女會去比賽既唱現場都好過部份歌手

加油吧
香港樂壇

禁錯不推文
推番下

尊重他人尊重賽果係好基本嘅嘢
態度正確

之前king jer出po講阿jer啲野
好多話無聽過嘅人係咁串77留言乜水

推，支持香港廣東歌

Like

難得連登見到正面post
推

你已正評了這討論

其實有樣野一直唔明
周柏豪呀 余文樂呀呢啲人
點解會有市場
有冇曾經係佢FANS OR知佢地有市場嘅人講下
我對呢類人 就算唔關政見
都真係一啲興趣都冇

真心高質post
只係識屌屌屌個班人同廢老無分別

真心
其實欣宜真係好值得人欣賞

神po

樓主今次高汁喎

除左第一個
其他全同意

屌你屎忽啦 忽然樂迷

高質post
以前既周柏豪包裝到好好
不過而家真係不了

好開心見到咁多人鍾意林家謙
佢真係有才華

雖然對mirror無咩感覺
不過好欣賞佢地年紀輕輕
但跳舞台風都幾好
尋晚跳唱都合格啦
起碼人地有努力過
不過未必所有人都認同啫

真

仲有姜濤

agger

支持埋per se 得唔得先
第一次聽真心幾欣賞

請繼續支持本土

比你屌完 變返湯汁

周栢豪為錢就算喇
香港始終要生活
有樣野重要過其他野

驚唔驚喜？

高質, 唔該多d 人睇到

中意歌手本身已經on9
樓主你估你唔on9 咩

Rubberband呢？
學林狗話齋

香港人耳朵係雪亮既

啱聽

高質！

Agger

咁多on9負面撚post，要有啲高質嘅頂上黎先得

我鐘意姜濤
可惜P牌推唔到

b你老母...好撚嘔心

叫左你睇小啲AV架啦
你個腦除左打飛碟同女優
閪識藝術同文化咩屌你老母。

。
南無阿彌陀佛唔好意思破左戒

我會話。
_ _見

連登都有respect欣宜嘅一日
世界變但變得更好

我仲係周柏豪嘅fans

正確風氣正確態度

高質post
全世界都要睇到
我地一齊撐廣東歌啦好冇

仲講民主
唉人地多人投都要反
少人投就叫有taste

請問你有幾耐冇聽過新嘅廣東歌

今年都佢出solo喇喎

姜濤藍

大愛撚冇乜唔好
不過呢個社會唔鐘意

係
好開心 但希望佢唔好因為懶音唱到19999

高質post幫推

eason奶共之後都無

如果有人同我講，佢鍾意姜濤，
我會同佢講，我都反廢青，支持祖國，支持黨安法，支持拉尻肥佬黎，支持抖音，最緊要係我鍾意叻哥，我鍾意周柏豪。
因為叻哥同豪哥都係反廢青嘅中國香港偽人。

以前既明星 偶像 係靠魅力吸引人走去追捧 一企出黎散發住才華英氣氣場
而家呢一代係掉返轉 係靠開post瘋狂吹奏搏人關注 一企出黎個個都黑人問號

塵世中嘅迷途小書童
不值一提
同文字嘅工作無關
是個三教九流嘅粗人

林家謙相信都好多人識
推Jer，日日loop緊三部曲

利申投咗謙謙覺得琴晚真係好唔抵
但尊重賽果

好好繼續喺生活上
善用你嘅創造力 好正

支持廣東歌
琴晚出席嘅歌手都唔會藍得去邊啦
Rubber band唱嗰陣係唯一全場企曬起身嘅時候

Respect！

咁都幾耐冇聽
香港唔係得一個姓陳嘅識唱歌㗎
一齊多啲發掘好歌啦 上年都有好多好歌i

依d就係網絡傳播嘅作用
降低普通人成為明星嘅門檻
同時令普通人可以喺佢哋身上得到共鳴
所以冇以前嘅星咁高不可攀
不過以依家嘅即食文化，好難鞏固人氣

建議你去睇error人到中年口不擇言 道歉招待會
Youtube 上有
冇記錯係開場
Error扮黑警開記者會 Mirror扮記者
姜都有份演

順便推一下error 我們不碎

其實當年牙GEM屌得冇錯
有獎攞係睇你首歌播咗幾多次（唔計最喜愛）
好多個事實反映歌手同DJ frd啲係會得到高啲嘅播放率
咁啱你獨立公司又寸柒柒真係唔使諗

而最喜愛有冇做馬真係有保留
投姜同投Ian嘅人一定會投mirror (最喜愛男)
但係最後RB多票過mirror真係唔係好信

人到中年 係冷門之最

咁要睇埋周柏豪佔中啲留言喇，好黃，手足

如果有人話琴晚拎獎個班乜水唔識
不如一齊聽下廣東歌 我覺得邊首好聽

連登果然係雙重標準嘅聖地

支持香港樂壇

支持

但我鐘意周國賢喎

態度正確，推

如果姜冇演 人到中年
如果肥仔 Dee gor冇出聲證明佢click錯左
我會懷疑佢藍的

我覺得姜唔藍唔黃

有冇人可以 cap比 熊仔頭睇

多咗喇

姜B

咁莫文蔚呢

咁就。。。
抵屌嘅。。幾廿歲人老屎忽仲嚟香港攞獎。。
唔知醜。。

有創作才華
只要再苦練唱功
他日必成大器

Mirror 2019年 開show (有error做嘉賓)
入面有part 係諷刺政府
叫佢哋講人話

3:20

奶人仔都要食埋港仔

呢啲態度先岩 香港人唔好一味屌
尊重同欣賞多啲其他人
批評之前自己了解下啲人係邊個
唔好以為自己講句「下 呢個乜水」好型
其實好肉酸

click錯都有得證明，唔怪得教宗同補習阿sir咁大聲啦，佢地肯定有人證證明佢地比ig搞，比hacker 搞

佢今晚個live好正

姜仔我要射了

隔離post有討論過
原來fans同純聽歌既聽眾唔同
Fans會唔鍾意自己偶像個組合
覺得其他人分薄佢偶像資源
好似話追韓星果d直情會排其他組員同罷睇團隊演出，同迫個組合拆夥

高質Post

啱
咁鐘意屌姜濤
點解唔表揚多d其他人？

鍾意呼吸有害呢？

有冇人要寫個全民造星外傳之
mirror 12子 愛的派對 甜故
想睇

例如邊方面？

鍾意 呼吸無害

支持所有支持香港人既歌手

姜濤究竟係黃定藍之前唔係留言話鳩啲黃絲咩

點解冇女仔同我講佢鍾意任白

高汁
撐香港歌

香港樂壇未死的

佢如果大膽d玩d cult野分分鐘仲快上位
好耐冇特別留意一個本地歌手但佢真係幾impressive

黄

香港大賊都撐。on9

唔出奇喎
因為其他非 mirror 粉投歌曲和歌手都分散咗
有d鍾意My only one、有d鍾意銀河修理員
有d鍾意一人之境

但選組合時投返黃的RB

我有投票
投咗鄭中基
組合都投RB

古天樂攞嗰年 (2018)
d人仲讚冇造馬
今年就因為唔啱心水而質疑？

好開心咁多人戥林家謙唔抵
有熱烈討論都好一件好事

柏豪高質啲

如果有人同我講，佢好鍾意林二汶，
我會講..
佢把聲真係好靚。

因為好多人都唔知佢係乜水

如果有人同我講，佢鍾意Dearjane，
我會請佢地聽下佢地情歌以外既出品，一樣大把好野

連登未死

低質

加油姜濤，加油Mirror，加油Error

同意，支持高質po

要推

Add oil

推，樂壇終於有潮文

之前係投票post見過有人話投姜唔投mirror 係因為純粹鍾意姜首孤獨病 但自己唔係mirror fans
比着我 我無特別鍾意嘅歌手 我都會跟歌投

好post

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

解決晒啲紛爭

出邊好多引戰為屌而屌

鍾意19呢?
人生夢一場革命不老!!!!!!

今日你啲 Taste 好撚曳

投姜同投Ian嘅人一定會投mirror (最喜愛男)
其實唔係
有朋友係fans, 入面好多人都投單人冇投mirror, 成班好唔齊心

因為多啲冇聽過就踩既人

高質po

我中意Error

我中意雷同二友

終於開始唔笑欣宜

好正

高質post, 好多人唔知咩叫百花齊放

淨係想自己鍾意嗰d 贏哂，其他最好收皮

如果鍾意莫文慰 應該答咩
樓主

我鍾意班長呢

其實佢肥返好睇左

G持樓主

口講冇用
睇你playlist聽開咩最實際

如果鍾意嬸嬸楊千fa呢

如果有個女仔 同我講佢鍾意姜濤 我會同佢講...

#238 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支持本土，支持香港樂壇

匆做引戰負面精

高汁，成日內訌有咩用

支持廣東歌，支持香港樂壇

以前我會叫你聽野孩子
我而家會叫你去食屎

有理有據

哈哈

大家經歷左咁多
如果連自己人都唔支持 就無人支持

佢唱歌好好聽

kolor

食正00後妹妹條水 會唔會咁易歸邊

事實係 周柏豪 IG 仲有147萬followers

姜B都係得10萬

勁似森美會講既野

除咗一夜城EGG 外，全部歌我都有
利申鍾意陳健安

你瘦夠了嗎

香港人可以推佢上去，
都可以推返佢落黎

85隻星夢狗留下負皮

好多人明明冇聽就話香港樂壇垃圾真係on99
我都冇聽但唔會咁講

有小小感動 多謝樓主

佢係一位冇乜音樂知識(我意思係佢冇乜作曲，冇乜玩樂器冇乜填詞)嘅歌手
唯一鍾意唱歌
而且TVB出身
佢大可以停留喺星夢唱罐頭片頭片尾曲
但佢冇咁做
佢亦都唔喜歡嗰種製作方式
之後佢揾supper合作，佢轉新公司
唱唔同曲風
唔似得星夢歌手，鳩拍蠔嗰啲得個唱字
佢地唱歌已經變成一個工作，可以話滑曬 “瓦”
但你係真係聽得出睇得出欣宜真係鍾意唱歌
真係對唱歌有諗法
以一個純歌手嚟講算係幾值得欣賞
加上佢咁嘅體型我印象中佢有跳唱過都好似正正常常已經好勁

咁都唔黃 唔通周柏豪黃?

無謂嗌
連登仔條底褲最黃

繼續支持本土歌手

對唱歌認真呢樣已經好值得欣賞，雖然呢樣係歌手基本要做到嘅野，但點樣keep住執行同進步又唔係個個歌手都做到。星夢啲歌手個個都話自己鍾意唱歌，但連丁點自主權都冇，結果個個唱一堆面目模糊嘅劇集歌或者一板一眼嘅歌，幕後班底一成不變。欣宜响星夢都有好多呢啲歌，佢近年嘅歌起碼好多都聽到佢想表達嘅嘢先，睇得出佢都有心做好自己嘅音樂

第一次睇幾正

Support error

真
加埋佢造星3比嗰啲comment
其實呢個人真係要respect
仲要係肥姐個女
佢承擔嘅野都幾多

買多幾支美極好過啦

比連登仔笑左咁耐都知咩料啦
咁都忍到咁耐

如果話鍾意張國榮呢

佢都唔care啦

後面啲記者走淨姜濤，佢拎果封紅色紙係咩黎

哭撚左

樓主真係大愛 對鳩柏豪fans咁客氣都有既

姜濤關公災難

商台比左幾多錢你？ 維穩先鋒

其實anson lo跳唱都好穩
當然都有進步空間啦
都值得留意佢架

我會話
相逢恨晚
無人能及

學習 大愛
不引戰 (今日限定)

冇錯

$0.5

支持！

駁唔到..

衰過sun boyz時期

唉，不思進取嘅典型例子

喺街笑咗岀聲高汁！

要讚Mirror現場live表現真心好睇！！
又唱又跳都唔會喘氣～
臨場經驗可能比好多「錄音室歌手」仲豐富
有活力、有火、有心做音樂！
呢D野一上台就感受到 無得揸流灘
請大家放開偏見 真心欣賞12人！

So I say I love you只有愛恆久不枯

鍾意陳奕迅呢？

只有廣東歌先唱得出香港人心聲

比支美極佢

你真cheap呀

最好笑多謝英皇栽培17年
係咪串緊自己公司

炳炳炳炳炳炳着
之前睇完造星3,返公司成日唱
洗腦程度勁過lala 世界

G支 kolor
2020個online show都好用心好正
課金J出血

Diu 原來呢首係tvb 劇咁主題曲

高質post留名

呢啲先係應有嘅討論
想要番一年前嘅連登

但有如果有人同我講，樂壇已死，
我會講：就係你呢D撚樣搞彎晒個樂壇！

多謝樓主
我就係中意姜濤果個女仔
比人恥笑左就兩年半

真·高質post

份稿個格式咁林海峰既

Kolor值得香港人關注

今日 證明你 你係啱

屌 比你搞喊左

我咪林海峰

支持香港歌手
你我做得到

講得好！

佢諗緊邊度班支美極番來

不能認同更多

果然正常智力係連登係少數希望樓主出多啲post做明燈 帶領下連登仔

林家謙把機械聲真係唔識欣賞

記得佢story批評過一人之境d詞
乾一罐“的”汽水

定係挽歌

p牌留名推

大家鍾意搞笑嘅偶像組合可以睇下Error
花姐error遊好好睇！

利是呀，娜娜同廢老呀

true

不能同意更多

pushhhh

正

可以跟佢玩抖音

講得好！！

啲人由幾年前已經講樂壇已死 其實根本無死過

前幾年有張敬軒 而家又有咁多新人彈起

只係啲人關注少左姐

p

Can’t agger more

Well said!

又係打飛機最撚好笑一陣又炒車 成日幻想某啲歌手好黃好黃

姜濤呢單野比想像中多人支持
以為一面倒係負皮

高質po 推
每個歌手都有值得欣賞嘅地方，香港樂壇先有更多元嘅音樂
除左周柏豪

識野

真 但今年我自己係因為wfh多左，聽返多啲903先認識返多啲廣東話高質新歌，希望香港樂壇會愈做愈好

鳩拍蠔

多謝viutv發掘左mirror同error.. 事實証明，呢班囝真心正！

亦都証明樂壇男歌手已改朝換代！

睇睇昨晚陳栢宇既表現，完全不專業，未開口唱已為自己可能失準開脫，咩掛住同女玩，無時間開聲，完全不知所為！

樓主高質
大家都有依個正向想法就好喇

樓主高質
真心希望香港人唔好下下都批鬥咁 無論係香港樂壇定係社運
批評還批評 但希望係有意思嘅 起碼去聽下/睇下邊到真係有問題先再批評
如果唔係同啲冇腦冇思想嘅小粉紅/nmsl其實冇咩分別
下下都批鬥咁 好難有進步

有慈悲的心

好少見一個post有過萬正評

尋日叱咤我第一次睇佢表演同佢啲即場反應
已經明點解佢會受歡迎
佢而家仲咁細個，仲有大把前途

Pish!!!

大家快D睇下姜濤的作品、IG post了解下佢啦！
唔了解過又點識欣賞他的好～

我自己都冇諗過

高質 推

一個好好嘅roundup post
冇人繼續嘈喇掛

大把引戰狗仲開post 屌緊

醉愛容祖兒

請大家繼續支持香港音樂
仲有好多等待發掘㗎

我係柏豪BB fans吹咩☺️☺️

Error

Kolor

哂鳩氣

琴日勁撚到仆街真心力量型歌手

鐘意周柏豪呢

電莖蛇

連登需要多d你呢d正能量

我會話 有taste
鄭欣宜靚女 唱歌又好聽 又好人

講得好好, push

成萬like第一次見

過萬like wow!!

此風須長也

就係呢種正能量

直線抽擊

笑到我唔知講咩好

如果係 上年啲文宣post 就會有好多過萬

星期日起身又返工
各位注意補暖

緊係有taste。。咁多調味料。。

我可唔可以屌你老母

點解會有人負皮。
156個 9拍豪fans？

耳朵有害

我男仔 我鍾意Edan

林家謙

上次我同佢識講對唔住
佢ig覆左我

推！！！！支持香港樂壇！！！

真！

都係我地姜濤 BB 唱功好 有台型 !

姜濤 周慧敏 世紀同台合唱 @廣州演唱會 廣州體育館

如果有個女仔 同我講佢鍾意姜濤
我會問 .... 請問 人民幣兌換價今日做緊幾多 ?

我見好多人都讚姜濤叱咤「唱live幾好」、「估唔到幾好！」
想講返 姜濤同Mirror出道兩年黎
有好多live表演、商場show
每一次都是開全咪真唱 一邊唱一邊跳都無喘氣扯蝦
唔計2020年因疫情少左表演
2019年起碼有幾十個live表演
比起所謂一線歌手 或一年都無一、兩次唱live的「錄音室歌手」
姜濤的舞台經驗絕對唔係講笑 真係累積返黎
一上台就好ready、好charm、有自信識發光！

佢不嬲唱歌係正
聽歌者其實駛乜外協

講得好，即使個結果唔係你心目中嘅又有咩所謂
根本我哋應該focus既位係點樣令香港樂壇變好
偶像派又好實力派又好都係必須
有良好嘅競爭環境發展先會好
畢竟香港樂壇真係死過，但我睇到嘅係有一班好有心嘅音樂人仲係到努力梗
我哋應該做嘅係創造一個更好的環境，守護好個環境
等佢哋可以更無壓力，帶更多好歌好音樂比我哋

支持本土產業由你我開始